其實都20世紀點解仲有人信宗教？

有咩理念會令你堅持？

係

我而家喺16世紀同馬丁路德食緊飯
問緊佢依個問題

人要有信念，生存起上黎會輕鬆d，分別只係每人既信念唔同。

樓主你部時光機冇油停左喺21世紀呀,仲差十鳩幾年先到20世紀呀